香港有咩滑梯聖地 ?

唔係講緊瀡嗰啲, 講緊依啲:

海洋公園

中環至半山

香港大學站

炮台山站

忠告：滑梯要清場，咪撞到途人

又恐怖又好玩

荃灣西

朗豪坊啦首選

Accelerator

藍田站至啟田道A出口
狗鐵目前最長登山扶手電梯系統

天壇大佛

ISquare

樓梯街

何文田站呀笨